iPhone 12/12pro 手機套/保護貼討論 (3)

11月6

lm

貪靚買咗2個casetify

佢d case 保護性夠唔夠？
唔平不過有d款幾過癮

通常另一隻都封塵

我都未用過 第一次買 應該都唔差掛？

綠聯廿蚊兩張仲正過佢，300蚊買張貼搞笑咩

冇曬貨

探佢如果可以兩年內任換咪抵囉

Mon貼綠聯定閃魔

有冇巴打知道咩叫第一衛？
之前用過佢 好滑好流暢 滑過閃魔
但個個都推閃魔 唔知點解

之前唔記得咩group睇到 得返張圖

綠聯推薦邊隻？有冇巴打用開？

閃魔由6s用到依家

閃魔好咩 邊啲入晒塵
仲有唔好幫襯大陸嘢啦

Casetify銅鑼灣門市？

訂購 岩岩好1月13之前到

11月

買左nomad試試佢

綠聯張貼細過個MOON好多
睇下評論 個個屌

AJ 緊到仆街
不過好貼幾靚仔
但感覺保護力麻麻地
唔係好夠軟殼咁包

港幣幾錢個？同邊款？
個網係USD

第一次買casetify 個case到咗 但部機仲未出

有聽過
佢好似貴過閃魔？

有冇圖可以睇下？
想買（雖然機都未有

係貴過 但之前無意中買過 真係順好多好滑

來源係呢度

下belkin個website 無講過有限次數咖喎
剩係話，佢一係退錢比你/換過張新既比你，亞洲保係2年
其他國家就5年

用6s嗰陣有睇過
見閃魔平啲就買左

綠聯28蚊3張 試下佢 唔岩再換

AJ次次拆撚到D人屌曬鬼

剛剛到手，我覺得幾靚

幾靚wor ,咩牌子

遲d補圖

想問有冇比mous clarity邊框更薄嘅透底殼
而防跌又ok嘅
諗住買pro max，邊框厚會勁大部

無神器

有咩貼係邊位唔痴塵？

唔知睇得清唔清楚

係呢個位唔埋口衰d

點會冇
閃魔3d貼假㗎 成條邊突晒出嚟點會唔入塵

睇完YouTube 學識左點拆就唔難拆
可能因為個邊平既關係
我屎忽痕都又拆又著左幾次
佢做得到咁包我真係幾欣賞

透明款戴完都好似冇戴咁
Thx巴打

無論顏色同安全感
不過如果防花應該夠做

有咩貼係有黑邊同埋又夠貼邊

有冇人鍾意呢啲？

400好貴

開箱左犀牛
自己接受到唔算整到好大
正

佢有冇跟埋舊拆case嘅黑色嘢比你

有冇人會痴張背貼就裸跑？

$600 蚊？ 咁貴

成598一張咁癲，留名睇報告

$278??

我11promax 都一年內換過三次啦
次次都打電話俾belkin 再影張相俾收據佢睇就寄張新俾我

$600買張mon 貼

Cls... 寧願直接買apple care+

遊戲玻璃

$300 我都嫌貴...

真係跌崩咗先換 因為要影塊貼爛咗張相俾佢睇

唔係一次咩

啲藍精靈濕濕鳩鳩不嬲唔可信
總之信佢明文規定果啲就得
除非12pro有新變動我唔知

你上連登問仲好 可能7甚至6s果陣都仲好啲

而家果班個撚個9up多 得閒就幾條仔圍住條女吹水咁

600蚊買支拿藍寶石

258

srs打手上線了

想問吓有無巴絲喺之前有個巴打send出嚟嗰個caudabe香港代理買咗case同收到貨？

等咗差唔多一個禮拜但仲係備貨中

正想問，仲係備貨中

巴打你幾時買我禮拜一買到依加都無乜聲氣

真係煩撚過閪

貴係咩位？ 打機用？

打飛機就有份

問定完 有冇邊款防偷窺貼好用
最好有齊11 Pro Max 12 Pro Max

諗住買bare個隻超薄套 之前買過同裸機差唔多

保護性黎講
$250
犀牛
Element
Spigen
邊隻好？

有冇巴打用犀牛bumper

想問下有冇巴打用緊moshi個薄身套，評價如何

Photo?

幾吸引喎

但冇咩保護性 自己取捨

3百幾買個透明殼...

有咩好推介 市面好少有咁薄

街邊大把10幾蚊同佢一樣薄

巴打貼完可以開心share 下 用返一兩個月再評黎睇下
就算我唔買都好奇實際使用係點

係就係薄 但手感 物料全部都垃圾級...
利申買過

但物料好又薄好似冇

同airjacket一樣 買左包後悔

依家用緊torras 好似幾好

佢個隻膠係勁白 唔係完全透明架
隻膠仲要勁易花 真係垃圾黎

官網都係400幾
你等佢番貨好過啦

買左UAG 隻頂級版
手感一流～

有冇人等緊hoda mon貼

用緊佢嘅mon貼同bumper，不過我用喺 pixel 3xl，跌極都冇事

Moto?

終於換咗張full screen 嘅moon 貼
不過用多一排都係裸跑

透明case有冇推薦？

Monarch 頂級版 果款

好過imos ??

密集恐懼

想問下犀牛盾嘅3D壯撞貼同玻璃貼邊隻好啲？張X-one玻璃貼已經勁多刮痕

作狀貼 膠貼黎
我買過 自己唔太鍾意

想問下深水埗有無黃店或者正常價既普通貼？
頭先去鴨寮街
150蚊一張

貴撚到

150我仲諗住去深之都或者電子特賣場

透明套 平平地廿雞..粗粗地用住先
聽日數碼通拎機

特賣場39

有無啲靚嘅bumper case係霧面透明背

今日買咗個hoda柔石係霧面透明背，
成個親膚手感好柔順好治愈
但係成個case一體成型，
唔可以獨立拆咗背板做bumper

X Doria case 都唔錯

見到星際有得賣

有 好用

香港邊到有得買?最好有實物睇

旺角星際

依家台灣官網計埋運費幾多錢港幣？

個套邊度買?

南豐中心

有無人會痴鏡頭貼
啱啱痴左發覺都ok

醒目 就算幾百蚊嘅料都同佢差唔多

rhinoshield唔吸塵，
摸落去感覺偏硬，
表面有少少微凹凸增加摩擦力，
利申之前11用過

搵唔到貼身全包果d硬薄身既殼..包到貼一貼果d..Spigen又唔出ip12 pro既Air Skin
想買d藍色襯番藍色機身但諗諗下套左落去又突出唔到隻色
可能遲d買包邊透明底果d款掛

冇記錯好似300蚊咗左右

咁香港行貨其實仲抵，
$258公價有時相熟舖頭仲可以平少少，
不過就唔可以好似台灣官網咁，自由配搭背板同加購撞色button

因為我仲加咗背板

問Ray Ma最清楚
triskin係UV手工上膠，
對於完全平面mon既12真係完全唔需要，
石春就同其他大牌子價錢差唔多，
可以專門店摸摸coating夠唔夠順滑先

咁就差唔多，
台灣官網好鬼多配搭有排玩
但如果只係想入純淨色就係真係幫襯香港行貨好過

深水埗福仁樓上都有，$10

福仁個邊10蚊套，有一邊小小唔貼

去左城城買
$19無後悔

20蚊

好彩冇聽連登打手買totallee peel

連登最多人討論既超薄case應該係caudabe同air jacket

photo?

福仁城城？
我喺嗰度買咗個$19全透明case，
諗住頂一陣再等官皮，
不過真係頂唔順d手指模同一陣就條邊就油立立
要再買個好少少既case再用住等官皮

caudabe未用過 但我覺得係啲款同幾靚
aj好明顯係有打手

係
宜家用埋鏡頭貼感覺唔錯

Ray ma sponsor 不了

你無錢買連飛機都無得打好撚葡萄？

呢款Spigen啱唔啱

caudabe shipment arrived at carrier facility

其實係喺美國定香港 日日驚緊跌爆moon

好難先覺得靚
透明薄硬殻最好
用住先..都無咩套岩款咁

TOTAL...一直負評, 連續幾年有意無意有人提, 我就剩係FB見過廣告

嗰d唔係軟殼咩
一個禮拜黃曬

星際ideal殼
係咪正貨？
都多牌子揀

係，
基本上都係香港代理行貨，
不過我鍾意係一樓M記買嘢多啲
服務態度更好

而家仲喺街飲緊野，
聽朝早影

M即係邊間？

megatech
一樓扶手電梯直入最篤，鋪面最大最深果閒，對面兩間細舖都係佢哋

log on有air jacket
又幾薄幾貼服
防花幾好

幾錢？

Air jacket 真心正

由iPhone 5開始，每代都用air jacket

278，max288
會買max既人可以買咗先

星際好似258

咁多代用過 Apple皮套 Apple 膠套 犀牛盾
都係覺得air jacket最正

之前都覺得佢賣太貴，但係個感覺真係同幾十蚊嗰啲磨砂膠套冇得比，好好揸，保護性都唔錯

今次12 好易拆

AJ真係唯一做到最接近裸機嘅殼
但缺點係貴易痴指模同油，除非係磨沙款但又冇透明咁靚
上一代圓邊勁難拆同易爆
12轉返方邊易拆勁多

以前iphone 5 有用過，佢太緊所以入面條邊都係花左。

你用global post嗰度睇 個status下面會有寫係US定HK
我嗰件17號買，終於到咗我居住國家嗰度，寫住
THE ITEM IS ON TRANSPORT TO THE COUNTRY OF DESTINATION
唔知星期一有無呢

希望今次唔會啦

我6plus嗰時用過aj
貼就真係貼，但年少無知時手殘
有次去apple 整機，佢問我點解個mon同個機身有個位曲起咗

估計應該係除既時候手殘又暴力

iphone6部機特別易灣

用switcheasy最薄果隻 手感幾好 都幾似冇用套咁

上年係到一舊水買左隻全新AJ
用料同手感好好喎

透明易唔易花同留指紋

我係磨沙黑
轉12 PRO/promax
應該都會買返AJ用下先

下你地訂邊隻殻？訂之前點解唔問佢有無貨先訂？
我訂12 pro max殼，上星期日晚問左佢話有貨就訂，星期四收貨

咁退款試下第二間買，我見有幾間有得買，雖然未必係代理，我諗呢D平野無假嘅

有冇保護貼係好
好似貴果啲又唔值
又唔想淘寶

磨沙黑評價？

人哋有錢 係鍾意買貴Mon貼 關你鬼事咩

見到好多回覆真係.....

By the way 有朋友用緊 的而且個手感好唔同 好特別 成張芒貼都好鬼硬淨 一分錢一分貨 值唔值得真係見仁見智

去深水埗求其貼張100蚊內就算啦

想問下而家walk in買12pro會唔會有貨

有無人買過呢隻？

食炒咪得

深水埗唔駛$40自己貼平靚正

facebook都見到
隻藍好似深左少少
諗緊買邊隻

手感好好，薄
唔係一般果啲薄殼cheap膠
但有次換sim, 裝返見花左
花左入面 CLS

Pro戴咗套只係另一部11

街邊果d?
Btw諗緊換邊隻mon貼好

宜家用緊部7+ 試過原廠矽膠同aj
覺得兩樣都麻麻地
aj 比我個感覺唔係話好薄 又難拆同易整花部機
今次換機試埋連登仔推薦嘅caudabe

你指機背定case入面？

想問下大家有冇搵到 (透明邊框+磨砂背板) 嘅殼
大部份透明都係PC背板好易有指紋/手油

Devilcase 2代包膠 ，台版

手感，親膚果種膠感，質料係靚
直邊，唔係舊款全圓邊
唔算厚，用過otterbox厚款來講，呢隻算薄
膠係硬 笠左上機後，大力按壓都無變形
台灣官網顏色任揀，幾粒制都可以配撞色
底玻璃，係同玻璃貼一樣質感，可以拆除更換
自訂圖案佢係印在玻璃內層，理論上可以keep好耐，唔似有巴打西牛盾自訂字印外面甩晒
有啲圖案鏤空，可以show返部電話顏色

價錢官網自訂仲特價緊$280樓下到手

如果唔自定圖案我覺得唔值，自定埋就唔錯，工藝值返

特賣城好多選擇。其實mon貼係消耗品，唔駛買太貴。

唔係
我講緊用磨砂定普通透明定防窺貼
同埋特賣城果d要自己痴
我都係比錢出去搵人痴算

價錢差唔多，可以試吓香港買，支持黃店

防窺貼點都會影響顏色同亮度，如非必要都係唔好用。

特賣城應該都會痴埋

點會

咁普通磨砂會唔會有影響？

未用過磨砂，我覺得透明最好，最接近原廠。

左邊10蚊普通膠，右邊原廠silicone case（原廠目前手感最好）

你加30運定買兩個
有冇相睇下

會唔會好厚？

唔厚，同官網膠套差唔多厚唔多過一張貼

唔係得透明/黑？

官方個magsafe wallet applestore有冇現貨？
上網訂要五個禮拜

宜家cap住果張唔係藍色咩
格離果張先係黑wo

自膠
原來係部機顯得佢似藍

係 佢套左落藍機到
但都幾靚

佢話貨品剛剛到香港今日可以出貨了

巴打問pro max 定係pro? 我早兩日問話要等10個工作天

Pro

有冇人試過

用緊透明黑，好薄好正
個套既厚度同機側既制一樣

利申先用緊xs max
以前買開apple case又買air jacket
用到咁上下就爛/梅又要買
今年有武漢肺炎就覺得d case頂唔到d消毒酒精紙
發覺唔襟用

就嬲嬲地買左個lifeproof防水case
套左又幾好用，加上我工作上經常要掂d公用嘢
所以會成日洗手
成部拎去洗手用埋洗水液 唔駛煩

你可能話由Xs max 已經防水
係，我知防水但唔防爆mon
就係咁我裸跑過亦都有跌爆過mon
Lifeproof呢個牌子由iPhone 4左右已經有
出到iPhone 12唔係無佢市場
我都見過好多公司出部iPhone 俾佢d員工係配lifeproof case

純粹想分享意見

鍾意磚頭 其實ok 既

保護性強

11 pro用緊
成日入塵好煩

有款amazon 賣緊400幾嘅炭纖殼 有冇巴打用緊想知feedback

link

品牌是PITAKA

唔包底

有無巴打係官網訂caudabe 已經到左手？
利申：貪平無揀Fedex

因為想帶套同時睇到手機個方形 所以唔包底都幾好

The item is on transport to the country of destination
HK
Oct 30, 2020

SHIPMENT ARRIVED AT CARRIER FACILITY
HK
Oct 30, 2020

呢個係咪再早多個step

yup

我都覺.. 背板又成日甩
但保護真係好強 跌都由佢跌

比左運費, 未買過唔敢買兩個
DEVILCASE TW FB 大把相

會唔會刮花條邊
好似好緊咁

有無人要12/12pro air jacket 磨砂黑
人地送但係本身用緊apple原裝殼 想放出黎

變返午餐肉之後air jacket好好多
Skip咗幾代終於用返佢

親膚手感幾舒服，冇乜指紋，
裝咗又唔會闊咗一大圈。
so far算滿意7號再等官皮

邊到有得買?

仲有無咁難除出嚟？

易除過之前好多

好易除

MK星際

霧面+霧面望落麻麻地
其實親膚即係咩感覺

我買左Pro Max殻，我宜家用緊佢嘅Xs Max殻😊

背板平時用都會甩？

呢個port啲打手
又用番梘洗又親膚效果
係咪賣緊咩沐浴露廣告

藍機？

騙徒手法層出不窮

好彩你講一講
本身想買
我11 pro揾緊全clear case
AJ完全唔會考慮
都唔知買咩好

請問有冇師兄用過啲機套可以裝lens filter?
想裝cpl

想問吓見唔見到有冇11 pro版本？

諗緊以下幾隻，有冇推介：
Air Jacket
Casetify
Catalyst
Caudabe

最後買咗個air jacket
裸機條邊單手揸得耐好un手
暫時好滿意

$200

淨係試過裝落部機度試下個手感

賺你朋友錢？

唔好諗casetify 又厚又貴

Air jacket 世界第一垃圾
你睇下呢個post有幾多打手就知

以前買過 好易變形 除非好小拆出黎
依家用Torras 平啲又挺身

透明套

$150

咁我都有問過佢既 我諗佢都怕尷尬 所以同我講冇所謂
但係我擺喺度唔用又好似浪費左咁

呢個post 幾多人推Aj
其實點垃圾？

本身諗住Caudabe 但好似太簿唔防跌
Casetify 係貴不過似防跌少少又冇Catalyst 咁厚

xs max用緊依款 啲料幾挺

有無張貼既正面睇下？想要張有黑邊又夠貼邊既貼

你唔介意厚同重 其實casetify可以嘅 只係我接受唔到

Yes 唔錯手感似裸機 易除咗

$200啦

睇到 同我個張一樣好易入塵

amazon都係200蚊港紙左右

個殼係藍色？

用緊11pro max殻
一樣已經買咗12pro max殻
之前香港網店預訂有優惠359

我都係一樣，希望聽日到

有冇咁誇

會唔會好跣手？

我11 Pro Max 都用緊

都係星際到買?

我HKTVmall買 懶得出去

望落去好似搞到部機好厚

我淨係見到11有殼,12得貼

台灣都未出貨 香港邊會有

屌,上邊巴打裝左落機到我真係分唔到11定12

佢係12
講錯 pro max未出先岩

我就係搵唔到12,唔知左定我眼花

佢話係星際買 你去搵下

呢個post充滿sales

唔算好跣，我用緊佢既金色殼
覺得性價比算高又包2張貼
但佢張貼個位唔太啱

同埋我有懷疑過佢係支那嗰d扮進口貨喺amazon賣
google好似無資訊關於呢個牌子

支價 taobao有

百分之百支那

師兄，你就好，我遅左2日先買，冇優惠😓

你同aj比較
我iphone11裝完呢個變左pro max咁大

冇留意但用咗成年都未變形/花 算係咁

幾靚師兄邊度買同幾錢？

到底邊度先會有邊位唔痴塵既貼，條邊吸塵機咁
平面mon d貼都出到咁
之前曲面既全包mon都唔會搞成咁

我記得之前5S嗰陣張Mon貼條邊都冇塵，依家回歸返平面Mon都有塵，都唔知做乜勁

有冇人買左磨砂黑AJ 用落太平洋藍到？

我11都用緊呢個
真係幾好用

咪就係囉
都唔知搞乜撚野
所謂全包唔係包唔晒差少少黑邊就個邊位痴塵

Casetify真係唔好諗
又重又貴又唔好揸手

幾襯

邊間？

點解今次無曬半包開下面條邊
全包感覺好鈍

師兄有無多幾張正面，側面既相睇下呀

巴打喺邊買㗎？

官方透明放大鏡有，不過唔好買，好易裂

係amazon 平平地入左個spigen 用住先

d制冇保護唔怕刮花？

買黎用住先。等皮套出睇下換唔換

air jacket姐係咩牌子

買左犀牛case加佢壯撞貼試試，預計十一月中出貨，支持臺仔野

請問你係幾時買？我20號落單件貨仲係in transit

spigen唔好買透明，會黃

屌你自己都打左出黎仲問

可唔可以影個背面睇下

點解會刮手？

係外國壇見到有人leak

暫時見過最靚既殼

期待緊官皮殼
藍色或者黑色

就咁用就唔會
唔覺意大力少少放低就會

其實點解好多moon貼會有條黑邊？個邊黑邊係膠定係玻璃？

因為推果d都係代理既打手

有冇人有用1010個優惠免費mon貼咩貼黎？

用嚟遮住d氣泡 因為邊位多數有弧度癡唔貼
黑邊係d膠整左落塊玻璃貼遮醜

12全平面

點解唔買現貨case？
想撞色所以訂？

佢隻磨砂黑用耐咗會甩coating

咩優惠

今次個底有包

casetify pokemon幾時出

其實比起搵唔痴塵既case我更加想搵下有咩方法可以令褲袋冇塵
宜家用緊uniu s1 bumper每次係褲袋拎部機出黎條膠邊都痴塵要搵氣泵先吹得走

無端端見到1010個app有個iPhone 12 免費mon貼，唔知咩嚟

怕咩 一上殼部機就花啦

今年應該又加價

iPhone 5 嗰陣皮殼都係包底 下面拆得多好易爛

Sorry for 1999, 唔記得講我係買12 pro max 殼，無機用入黎R 水吹
12 pro max 係要11月中先出貨，但聽講好似佢有得早會提前寄，早買早收貨

呢隻係apple 原廠皮殼？有無睇埋nonad 同bellroy 皮殼

起碼449

無camera bump嘅殼之中，邊款薄得過原廠矽膠殼

11號出貨，如果真係有得提前寄就好了

流出既皮殼，好處係一定support magsafe 同未來既配件
不過一定再貴過以前個價

我係第一次用，而且唔覺得係冇缺點
相信市場上可能有更好既選擇
自已感覺同軟殼（11 pro max用緊otter box 透明底軟殼)比係難除同保護性唔夠強
例如所有制位都開窿，底位冇包晒，鏡頭同前面都好貼
但佢個設計就可以突顯返部機既特式
不過就冇左某d軟殼個保護性

你老母世界第一垃圾

我11 pro都用緊air jacket
手感好好

未買徥往膜貼第一日就花左

遲有遲好, 你可以裸跑幾日

如果係magsafe充電依家好多都話好撚慢, 我諗我會買新果舊豆腐算

優點都比你講到做缺點, 唔貪夠貼夠薄, 使鬼買aj 咩
硬膠殼制位唔開窿, 個殼會厚左一節
保護性夠就算, 你拎部落地盤粗用, 比個uag殼都冇用啦
touchwood 用過4-5部iphone+aj 都未試過制位跌花跌爛

唔好得個講字, 不如你推介下邊隻做到aj咁薄, 保護性又好
我由5s 用到而家, 都好想換其他

我冇話AJ 唔好wor
只係對唔同人來講優點可能係一個缺點
就正如你所講使用環境同用家都會影響果樣產品既評價
咁佢對比我個otterbox 的確係保護性低左，但輕左同好睇左
我唔會覺得AJ保護性係好好但認同佢係薄同靚
我自己心水既係可以包返d制位同埋前面同後厚多少少
咁就會好好多
如果我搵到會通知返大家

aj靚係靚 但啲料垃圾嚟
日森兩舊左右合理 香港成3舊真係不了
易爛到仆街

air jecket同Caudabe都係玩開晒d掣位 d掣花晒咪好肉酸

開掣位先靚

用左咁多年都未試過花

有冇ching用緊呢隻ringke matte?望落去好似幾好

xs max用緊,差唔多9個月黃哂

Air jacket邊度買？

自動變石墨黑

有冇人用過benks果隻微晶貼

所以好多moon 貼都唔洗嗰條黑邊
靚好多

我見好多都無黑邊

logon 有
我貪平去左淘寶

有冇人訂左devilcase個二代殼

Fb有人話喇叭窿錯位？

Apple 拎機
信佢冇check 最後痴防偷窺mon貼
發現角位崩咗

我都貼咗張無黑邊full screen
如果又係有曲位的話我都係唔貼mon 貼就算

嗱嗱聲拎返去屌鬼有無得救？

咩牌子？

雜嘜牌
希慎斜對面有間賣電話嘢嘅黃店嗰度買
一舊水

算啦今年都諗住裸機用
都懶得搞咁多

嘩巴打你咁括達

條邊黃？

Air jacket用到magsafe嗎？

今年QC好似好差咁

有邊年有人讚qc好架？

有冇巴絲會貼？
利申 第一次用三鏡頭 唔係好識要唔要貼

邊洗痴呢啲架
啲廠真係好識製造需求

真 貼緊做乜

我本身都有擔心過佢鏡頭個位會整花
但我覺得貼完呢啲會影響個攝影質素反光之類

Caudabe真係幾貼

夠唔夠保護？

咁快收到 我個status仲卡咗喺
SHIPMENT RECEIVED BY DESTINATION COUNTRY

全硬膠感覺無軟膠咁”瀉”力
同埋Button位無cover
我自己手感先決覺得可接受

香港網店買好似快D

Caudabe唔係軟膠黎咩？
佢同AJ揀緊

花左都仲可以自己拋光
崩真係接受唔到

未用過3鏡頭+1
真心問 鏡頭位唔驚花？
11pro 有冇ching 整花過？

驚 所以平時放入盒 每次用先會拎出嚟

官方話頭批套有d過細, 可以聯絡佢地replacement

我帶埋iPhone個盒出街 好彩今年個盒薄左

Casetify啦
用完一睇就知用緊貴殼

有冇人用緊belkin張防偷雞
會唔會好暗 同埋條邊易唔易痴塵

邊間網店有？想買全透明

AJ包唔包到個3眼仔？打平放驚會突出嚟

唔該巴打

巴打想問下APPLE silicone 呢隻係偏硬定軟身? 內籠係點樣，可唔可以影一影， 會唔會刮到機身Ｄ邊？

手感一流！偏軟身，冇可能會刮到，D制都好撳

放落褲袋拎返出黎可以唔洗用d塵痴到
但手感真係幾好

麻煩曬!!!想狗衝

原廠手感真係好好
好多都比唔上佢

代代iphone都係用佢

想問caudable你地係等左幾耐先收到貨?
我買左成個星期個shipping status都無郁過

我只可以講雖然佢好貴...
但可以真係用好耐...手感真係Jeng
而且本身我係用藍色，好配

每次換機都一定會起碼買一個原裝殼
就算冇其他牌子咁薄都好
佢個手感都一定係最好
以前喇叭位唔包依家包埋更加正

我都係官網買左，我10月中買，佢有寫11月上旬出貨，但上星期已經到左

買左switch easy ultra thin
薄到condom咁

呢啲都好貼？
一係用case 就夠啦
其實部機好硬淨

手感真係一流但係d塵就

崩咗拎去換仲煩
又要等佢有貨俾你
時間都係錢
崩咗二手價大概跌1300$
反正我自己年年換機
當今年買咗部512算
不過apple今年 啲 QC 咁差
喺個盒入面都可以崩
都唔知shipping 時崩
定出貨時已經崩

崩咗仲要係換翻新機比你
當年我部8plus就係咁 第一日已經on99返去換翻新機
出左apple門口 佢唔會比你1:1換全新機

岩岩好only

清買左邊款？sheath?
有冇圖睇下

所以唔換好過換
都痴咗mon貼
裸機用點都會花崩

經過上一次俾人話去打仗之後我決定全套換過晒再買過nomad啲做工真係幾正，而且仲有好香皮味

痴緊
但睇睇下發覺幾7
諗緊好無除左佢

手機殼太厚

有錢
Btw想問下nomad隻airpods pro case厚唔厚？

自己中意覺得有需要咪得囉
我都有用uag 因為個仔成日掉我部電話落地
真係掉極都冇花冇爛

相比起我之前嗰隻絕對係薄咗好多但係相比起市場上其他嘅應該都厚咗啲

呢個正方形唔洗痴啦
聽人講好痴塵又易甩

有冇師兄知道原廠個皮套幾時出

聽Apple Store啲人講今代未必

用緊 好正

我都買左12 PRO MAX啡色皮套

有咩鏡頭貼夠清？

你意思係鏡頭個圈？

好似呢d
愈細愈好

我部11就係用緊hoda

iPhone 12 皮革護殼將於 11 月 6 日 (星期五) 起開始發售。

有無巴用緊tech21 透明套？
側根會唔會好厚身？

除左痴塵真係無得輸

好正

買到NOMAD 俾個九折code 我

皮套散熱會唔會冇咁好

藍定綠好睇？如果pro藍色機

藍啦

等埋皮套好手感好又唔洗當吸塵機

買咗依款, 用落都唔錯

呢啲貼完開閃光燈張相有機會勁奇怪

等緊官皮，
如果佢可以同12/12 pro同步上市我就唔駛嘥錢買其他殻.....

聲稱話可以令到下面喇叭啲聲再靚咗，唔知係咪真？

好深嘅藍色

blue

係幾好手感幾舒服，
不過已經冇乜心機喺度再分享，
等官皮上市就會一case走天涯到出年換機

隻藍膠色好靚

Catalyst?
會唔會好大舊？

啲聲好似真係向前咗

Yes, 我自己就唔覺大舊

我每部電話都起碼買二三十個case
呢d係興趣黎
得閒換下款不知幾過癮
每個人喜好唔同姐

Btw hoda柔石個背真係好好摸

AW錶帶我就真係投資不少，
因為真係可以last好多年一路傳承用落去，
但電話case幾乎一換機就用唔返，
所以我真係睇啱合眼緣手感好先至會買
柔石邊框同背板手感完全一致，
鍾意呢種手感就會覺得好好摸好舒服，
唔鍾意就會覺得易跣手

巴打真係去打仗？

咁又無
純粹痴左個鏡頭好似大舊左
同埋無咁通透咁

官網買嗎？買左幾錢，有啲興趣

惡魔殼到手，比預期早到
玻璃板好撚正，邊位粗但機背好薄
所謂咩親膚係幾好摸，但放褲袋拎番出黎痴塵到想死

我岩岩入左隻s6黎玩
但依家疫情唔敢用皮錶帶淨係用米蘭多

咁你鏡頭圈有冇貼？

去apple試下先

香港邊到有得買呢隻hoda嘅11？
定係要上網買？

我響hktvmall買

無
好似圖咁
就咁一塊玻璃痴上去包晒

xs max用過 catalyst，
扭扭靜音制係幾過癮，
但條tpu透明邊框幾個月就明顯黃左
記得以前啲款多色揀啲，
今年顏色選擇好似得返黑同透明？

錶帶其實比電話套更值得投資
錶帶轉款式真係成個風格唔同曬

收咗啦

我夏天用米蘭同sport band sport loop多，
天氣轉涼就開始玩返皮帶，
因為秋冬天少汗唔會滲入皮帶入邊，
已經衛生好多，

其實如果擔心衛生問題
可以定時用啲皮革清潔膏輕輕抹下，
電話皮case都可以用呢種方法

就怕Apple將來會將AW大改款，
咁我買落啲錶帶就用唔返，
咁耐加埋投資係錶帶啲錢已經可以夠買一隻titanium AW有突

Ching 幾號訂嘅？
18號訂到依家都未收到...

我都未收到
利申18號訂

我25號訂

買咗AJ手感真係好好
但係咪有人話易裝易除
我11都有用佢
唔知係咪因為午餐肉邊
佢肯定仲難裝過11

去星際睇仲未出鏡頭貼
諗緊用藍色（應該會出）、透明好

巴打真係horween皮控
幅相入邊我剩係得traditional classic strap同airpods pro case，
將來可能或者會入多條ss或titanium錶帶（如果官網再有折）
但nomad phone case同charging pad，cable呢啲就真係未用過

背板係霧面玻璃？

肯唔肯換新

冇去換，算數
我都係裸機用

咁撚黑仔
屌 嘈佢啦

我嫌用愈耐佢愈黎愈深色

懶得去搞

啡色皮就會越養越深色，
但黑色皮就會變亮變令

岩岩都買左2盒

個底d窿岩唔岩位
好多人反映唔岩位

我覺得黑色好難養

打個蠟

巴打係買邊款

綠聯好用好多 閃魔好快就癡曬指紋

貼唔貼邊？

12就未知 聽日先拎機
部x用緊 都算貼

想問有冇啲冇咁易入塵嘅透明殼？
做地盤好多塵搞到後面玻璃花曬

點睇Caudabe
想買

細左一圈咁

聽完人講會黃所以我都卻步透明
應該會買黑色
本身用緊xs max 藍色

呢個鬼佬好堅
所有周邊都買曬黎test
殼 mon貼 鏡頭貼 線 叉電器 火牛
全部用專業工具試
睇完先知個真藍寶石貼防刮得幾誇張
belkin 新款硬過舊年，我自己應該都會買佢

moment 岩岩出magsafe 系列殼+配件

J住個套先手感唔錯

透明玻璃

我又唔覺得唔岩位
係個靜音鍵個位唔係正中

有冇人要原廠矽膠12/12pro magsafe case(藍色）
同magsafe

我琴日先拎機
試咗10分鐘兩樣都唔岩用
想裸機手感

兩樣原價368$+299$
依家接近5折放返出去 350$

限SF到付
上年11pro max
之前好多apple 產品都平價賣哂巴打

有興趣tg

幾好 買左透明硬殼 用左幾日都冇入塵

有冇圖分享呢

我都用緊 但我塊貼同個殼中間有條gap
好撚多塵呀屌

今晚先俾到你睇

你好大條gap?我係機頂個條gap 有啲咋

係呀 所以想問你痴邊隻貼？

兩款都唔貼，係細左
不過兩款都有出有黑邊款
聽聞可以遮醜
痴左塵無咁明顯（無買，唔知咩原理）

26號
但係
我響代理訂

有冇圖

街邊特賣場35蚊張但淘左隻叫圖拉斯遲啲換

12 應唔應該買黑邊款？

可以拎去apple srore換

岩岩用， 個殼係好薄既
係香港代理訂，暫時用落同AJ差唔多

同個殼完全無縫咁好

信佢遮到醜既話咪試下
不過始終都係細左一圈
我相信帶完套之後，mon貼同套之間條gap都係大量積塵
睇過imos d 開箱文
人地full mon真係好似做到完全包晒
貴唔係無理由

12 唔係平面玻璃咩？ 仲要黑邊？

咁又唔係無縫 上下條gap 大啲 左右兩邊幾fit

同AJ 比邊個好啲？
我兩者二揀一

7 8 se2

20號訂caudabe仲係ship label created

呢間野唔知用咩公司寄, 閒閒地都搞半個月

usps呢排仲要搞咁多郵寄選票，肯定忙到

moment thin case色幾靚 但啲斜紋好怪

佢隻貼m額唔啱位

琴晚去貼mon 貼 個老細都係話黑邊用黎遮醜 好多客貼完冇黑邊 見到4邊痴哂塵 頂唔順都返黎換過張有邊

用呢條link嚟track

你想引戰？

呢到好多Caudabe同aj打手

講邊個牌子好=打手

係咁嫁咩
岩岩睇上面講起caudabe走去search片睇到有D想買添
不過見到佢隻Lucid Clear好似唔配白色機身會超級痴塵
所以都十五十六

12 pro 直角位好難揸上手 有冇彎既保護套推介

我用緊hoco. 19雞
Ssp買

兩隻都痴麈
208同278既分別

我喺AOS買，cwb pick up, 冇即場check, 之後開盒mon 有花痕3mm, 隔日番cwb 還機要求換機，冇得即場換，已經過咗8日，仲等緊佢通知俾部新機我。

Same
薄得黎好揸手

好想搵D見到機背又唔痴塵既套/bumper

我慣咗彎既保護套 ，直角好難揸wor

買返11

我由11上12p

點解上面好似好大條gap 咁

belkin 隻ultra glass 好唔好用 見都賣成350

有無人有興趣要Magsafe wallet?
我有個黑色，隨時可以去tst apple store 取貨

呢舊野真係搵鬼要，比人踩到一文不值

連登仔定律黎

我都係等佢每年大特價入手
差唔多架喇
十一月尾會有一轉
加埋每半年一次 clearance offer, 有D 真係抵過你香港買(其實佢地都係深圳 shipped out)

有人話佢厚，但佢真係保護性好強，我跌過 iphone X 幾次都完好無缺
不過 nomad 我係返工用，casual 款用返 Air Jacket (case)

想問下
有無 360度防窺貼又無黑邊

我都係
諗緊邊隻夠保護啲

特價係官網？

係呀
你subscribe 佢
有promote 就知
得閒入去睇下個outlet
咁你就知特價時筍唔筍

好ON9
部PRO MAX都唔知幾時先買到, 已經買到成屋殼

有冇bumper case牌子好介紹

巴打你貼個邊係full screen包到貼晒
定都係有虛位？

官皮好似薄好多 nomad啲殼睇落好厚好大舊咁

珍！好撚痴塵！

個Mon面好似畫沙畫咁

返工同放假用唔同錶帶？

想問咁多位，custom made 最好係咪casetify?

試下
原裝好易殘

邊度買

實物唔係咁，應該係屋企燈光影到咁

惡魔啲背板設計好靚
但好concern笠咗上去部機會唔會大咗好多
啲邊好似好厚下
巴打可唔可以影多幾張則面正面嚟睇下

啱啱睇到 冇黑邊mon 貼，真係好大塵

點解之前 5S 冇事嘅

有無相望下??

Amazon search caseology

我啱啱望人哋嗰部咋，走咗lu

不過過唔到自己，一定買黑邊

有冇人買咗caudabe殼勁耐仲未到...我23號話已經出貨 依家仲未到

12pro 幾廿蚊買左個軟膠透明case頂住先
但發覺手汗撚真係唔用得軟膠case 會笠
都係要搵個磨砂case

係。手汗大 好撚多汗漬

但個mon係平架喎
係咪啲mon貼廠無上外圍膠水

logon aj得透明

想問下你有無

THE ITEM IS READY FOR TRANSPORT TO THE LAST MILE CARRIER

呢個stage

咁姐係唔岩位😂 好多人屌 我見

係咪正版黎架佢個個

360度防窺咁你點睇野

佢地上年拉隊去深圳開生產線
香港而家買既貨都係深圳廠出

你可以justify 一下

計埋運費其實差唔多 官網買算 btw佢個base station好好J

講起就嬲
買完佢第一代佢出改良版, 另下usb 位仲要同價

好彩上年年頭productpro 過年做折咁深

Cls 仲要整厚佢

我同你一樣23出貨, 宜家仲stuck 係美國...

tracking 最後更新係 31/10 THE ITEM IS READY FOR TRANSPORT TO THE LAST MILE CARRIER
US

逃過一刧

有冇iphone12 p 既套推介畀我
唔要直角邊位 最好係彎 好揸手d

有，然後你前面仲有至少8個steps左右

屌喺caseismylife買咗兩個case 特登check過話係加拿大公司 今日收到case喺係山東用sf寄過嚟

Mon貼大家用咩牌子 Belkin好唔好?

呢間野個shipment 真係屌出聲
已經2個星期都仲未到

我都想問一問，睇tracking no. 1號已到香港，但今日都係無更新，只顯示下面一句⋯

THE ITEM IS ON TRANSPORT TO THE COUNTRY OF DESTINATION

我17號訂依家都未有，但其實佢第2日已即刻出貨
應該係美國大選令USPS本身慢上加慢

我用左兩代機 都係 4面防偷窺

我20號訂
等左一個星期先create label
而家第三個星期都未到香港

出咗第2次Shipment Arrived At Carrier Facility係咪有排等?

咁你又耐D
我17號訂，星期六嚟
之後個星期一已即刻create label

比寄去英國嗰個你做參考
你當GB嗰個位係HK

有冇人訂過casetify 基本上係咪2-13日到？

In transit to Post NL PACKTRACKED AMS tracking #:

原來係英國巴打
佢肯黎到香港我覺得就唔會慢
usps好似都係用hkpost
係美國嗰邊真係慢到痴線

多唔多手指模 啲人話好易污

見到喇
THE ITEM IS ON TRANSPORT TO THE COUNTRY OF DESTINATION
HK
Nov 1, 2020

2日都未送到

買咗hoda柔石款 好好摸

貼咗amazingthing張磨砂
頭先跌一跌爆咗張貼又要打本買貼

硬殼怕花唔怕黃

岩岩食飯見到有鋪頭有賣但得黑邊
Nomad都有

邊間

鏡頭位幾保護下

Vcity
Amoment

我想問AJ殼會唔會入塵？

apple都浪費哂人哋時間
其實佢應該預返啲機要換返俾拎咗QC有問題批貨嘅人
有機就推哂出去俾人炒先
不過我都懶得搞，等咁耐
雖然部11 pro max 都用到
不過期待咗咁耐
唔想再等，時間都係錢
不過認真，下次pick up真係check機算
我年年都冇check 信得過佢
今年就奶嘢
崩咗二手大概跌1k3價位

一定會暗咗

巴打pro max轉pro? 有冇用後感？
我都用緊11promax 但因為12今年仲大左 驚唔好渣手 諗住買細pro算

冇即場換隔日先返去點會有得換新機
佢老尾 果陣我8plus都係咁 之後第二日返去換翻新機比我佢會話係知係全新 但根本係翻新黎有得check到個序號 我同佢嘈到經理出嚟同我傾 佢先肯認係翻新 再話8plus都係岩岩出既姐 即使翻新入面啲機件都好新 屌佢老母
好耐以前已經冇左14日退換啦 你係咪比人撚狗到時換部翻新比你

岩岩老公買左部iphone12 一開盒有兩忽少崩
佢話唔介紹照用

真係唔得，勁厚

幾好用
係電量差啲
手感好用好多
裸機揸手，11pro max 張mon貼
揸上手時因為狐型好刮手
利申張mon貼 imos 藍寶石8舊水嗰張
依家12pro 幾好用單手操作
唔洗成日用單手輔助拉上拉落

電差得遠唔遠呀 渣手應該好渣好多
Btw仲有一樣驚唔慣就係睇片同打機

好正邊度有得買

上網睇測試話打機少一半時間

我覺得唔算太遠，但有一定差距

本身用緊XS換左覺得個電好廢

我望左張圖好耐，諗緊點解你會變到部綠12pro max出黎

但Xs本身都唔勁

xs換完都覺得廢，咁不如唔好換。。。。

殘體字

我係荃灣荃豐地下個層買既

買完覺得太man唔岩用

綠色好正但係賣斷曬
同埋12pro max冇出果隻synthesis?

幾錢啊

我認我今次柒咗，之前買過5部iphone 都冇事， 點估到今次奶野，趕住走人冇即場開盒check 機。番到屋企發現花痕明顯到仆街，之後立即打上CS, 佢俾個退貨編碼我，同我講退機後3－4星期會換過部俾我，我第二日立即拎番去CWB。隔咗3日我再打上CS，同我講應該1－2 星期會換過部俾我。翻新機都算，佢通知我攞得既話一定驗屍咁驗，冇問題先攞走，總好過見到條花痕火都黎。

208

你知道就得㗎啦 到時上嚟講返聲換機係咪換翻新機
好多人唔知比班精靈撚狗

唉真係要做個取捨
重 唔好渣手 換黎既就係大電
反之就要帶尿袋 1516左成個禮拜了
利申會用5G

又冇講到咁誇張粒電
我11 pro max 都要叉

唔即場開盒
其實送貨上門好撚過

我自己會揀大電，尿袋始終唔方便

11pro max 嚟

我知 最壞打算係咁囉

有冇人知12 有冇esim

得mini 有

張club sim轉咗做esim 返唔到轉頭

幾銀？

點會返唔到？

本身張嘢應該廢咗 要去門市搞

本身預係會好左，但啲電同部用左2年既XS好似都差唔多

已經太遲不過Pro藍幾岩我心水

yes

我係指12 pro個電仲好似廢過XS
你5G我諗要帶定尿袋

我之前買iphone11 用咗兩日見到deadpoint之後我去咗搵藍精靈問佢可唔可以換機 佢話可以
佢叫我拎卡出嚟再碌過 之前俾咗嘅錢遲啲退返俾我 然後佢就拎咗部新機出嚟 依家開心使用中

全系列都有?

原來得台版先全系列都有。。。

正常唔可以 香港一早冇左14日退換 比班炒狗玩壞咗
唔知點解你可以

我都唔知

Apple official 透明同直膠好無用
有贈品送 要唔要好

想請問個包裝盒係點嘅?

我見到有間電話舖有得賣
個包裝盒喺側邊拉開

但上YouTube 睇unboxing片
係喺上面推出嚟

想知道係咪香港行貨包裝唔同

* iPhone case

唔好意思 想問下 pro max出咗未 ？

有咩防偷窺貼介紹

買左 真心好用 暗左極少
不過我屌你老母cwb果間第一次貼個精靈連塊板都冇吸實就整 之後出黎唔對位 佢話正常張貼係咁
第二張貼完開白色睇到有粒野 佢又話如果係塵會有泡 話係我個moon有死點
我就on9冇要求佢再貼 趕時間走左
之後我起左個貼一睇 根本係張貼問題
聽日拎去fw果間再搞 谷鬼氣

似舊貨
佢寫for New iPhone 5.4”

5.4應該係12mini？

除左12mini 有邊部iphone 5.4"

狗衝啦

有冇12pro 同埋係咪都係250

出左 但唔知佢個到有冇得買..

屯門邊到有case 買？ 想搵大牌子

個 Bare 殻終於到咗

啲精靈真係咁撚低質

幾靚仔wo 咩質地？

遠睇以為係pro

好彩我自己貼開...以前淘左好多水凝膜，兩三個月換一次 由x用到而家都仲有3張

磨砂
戴咗之後同裸跑無乜分別，仲無咁冼手添

應該睇人 通常睇落好mk果d都出出地事
平時次次去親都好好服務 一見到d金毛就出事 特別係女

佢有隻碳纖 好似幾正咁
但用左又突顥唔到隻藍
所以都係放棄

邊出面痴塵一定會有, 但邊入面會痴塵咩? 全平面 mon 要黑邊有咩用??

我當年 iPhone X 去 Apple Store 買 Belkin, 精靈用機貼咗 3 張都有塵, 最後佢暗示叫我放棄, 最後即場退錢走人

咁仲有冇邊隻防偷窺既好介紹，定係求其星際深水埗貼張一百幾十蚊都夠

之前係 HKTVMALL 買咗張幾好！又唔貴！

其實我應該係全港第一個換機既人,
個時又係冇開盒check , 第二日番鋪頭搵左個SM ,
佢即場叫個specialist開機睇有冇現貨比我換 ,
雖然當時冇貨 , 仲比左張卡片我聯絡,
隔左兩日就打黎通知有新機 (全新pro黑盒）,
仲幫我痴過張Belkin,
最後打左份report讚揚幫我換機既所有同事
要記住，有事要趁班維修機仲未學識整新機前就一定要換，過左一個禮拜，當班維修人員識整新機個時 / 開始有零件整個時就一撚定換部翻新機比你。

belkin真係唔錯架 只係我咁啱撞到個極品精靈
唔係趕時間我會叫佢再換

咩牌子黎？我有時間去睇下實物先

我都分享下自己嘅個案
我喺IFC Mall 買一部12 Pro, 又係冇check機
之後發現有問題就email左間鋪
個Leader覆返話可以做個一次性special 換機
7日內返去換部全新機
打算過幾日返去換

我有個朋友都係IFC出機, 12 Pro 256 藍色
有問題第二日返去鋪頭
本身話冇貨要留contact, 點知問問下個經理就話有貨，即場一換一全新機
又搞掂左

我覺得as long as 要求合理，佢地又做得到係會肯換全新機
順帶一提可能都因為IFC staff比較好，又或者佢地權力大d

今代皮套包底

不過而家其他人換就太遲，一定會係翻新機

我都係兩日前先搵佢地, 肯定已經有service unit

個個都換到新機 係咩玩法明明跟規矩係唔比換
我果陣就係cwb嚟既 全部係到撚狗咁

離哂題想問下今代啲貼有冇邊款係包哂全mon?求推介

Btw想保護性強係咪都係用玻璃貼多？

一個星期收到

有無Ching見到街有hoda 賣好似唔多覺有咁

等左幾耐

我都係呢個status 成兩三日都未到尋晚無啦啦又有封新嘅tracking email唔知搞咩

我都係！無啦啦比咗個新tracking no.我
但係個no.無論usps定go global都track唔到

以為得我係咁封email做乜㗎又

我都以為佢sd錯
我諗緊係咪之前有話佢第一批嗰D殼有機會用到但太細(?) 然後佢直接sd replacement 比我地
anyway唔想理了 剩係想佢快啲到

caudabe

加錢揀DHL?

因住俾人話打手

由佢地講 我都係人地問乜我答乜姐

屌我都係 變撚左ship label created
我地應該同一批貨

自膠
記錯左5.8

有冇人用過台灣犀牛盾？啲背板多款過devilcase

有冇人用 台灣 Overdigi?
以前用過犀牛bumper好大舊
我見Overdigi 隻透明殼同bumper都好貼服咁

星期五訂，尋日收到

邊到講咩牌子都係打手

打手師

介紹Nomad UAG呢d咪冇乜人話
係caudabe同aj 緊張d

其實點解會咁

唔使太在意人講乜！

因為真係有代理打手
我覺得通常介紹一隻最好同時
又踩到另一隻一文不值果d好大機會係
變左兩邊一見有人推介既就話人打手
令真正用家介紹唔到比人

打手師出現了

Thanks ah

你係到賣100蚊都賺到fatfat

想買原裝silicone case, 但$369好L貴

知唔知邊度買會平啲？

點解唔想要? 參考下

因為牌子
屌講真薄case憑乜嘢賣到咁貴 間間都係咁

中了連登打手師伏了

尋晚買左等貨到

唔知今年官方皮有咩色
希望五舊水買到啦

橙

等你報告
巴打係透明殼定bumper

UAG好柒

Bumper啊 我原本想買透明 但咁岩pro size冇貨
所以轉左藍色款廢事機到但未有套

用耐左會唔會好啲？
同埋會唔會”洗”手？

佢係其他廠打手

好有錢

啲制會唔會好難㩒？

完全唔會，啲制開口做得好好

有冇個開口啲圖睇吓
thx

欣賞巴打唔怕俾人話 又敢於改變
同埋捨得使錢

望下我D留言先

原來係咁 咁我依家都仲未俾人話打手咪應該開心

用磨砂係咪會好d？

電競的嗎？
....

仲平過官網咁恐怖

yes
但似原廠矽膠一樣 用耐會甩coating

今晚拎機去邊買case好，想買隻透明case

黃金 有無好店舖介紹？

感覺姐
我上面都比人話打手師
有人問bumper我剩係推介過灣仔188個cheap cheap bumper

官皮同magsafe wallet 同色

咁應該買藍色了，襯返部機

會唔會假野？啲鏡頭位錯哂

之前上annashop都係呢隻

有香港個代理貼紙應唔會啦
應該係nomad之前柒左預計會有4鏡頭

咩牌子Case

有冇人知香港有冇賣air jacket hybrid

勁似我之前淘既ranvoo，
不過我嗰隻係冇包鏡頭。

made in 支那

淘寶買 68蚊

包埋安全d

係喎 冇留意
唔想露掣都唔得

個post所有人都係打手 你唔例外

我買嗰陣時仲未有包鏡頭款，
個玻璃底算唔係幾痴指紋，
造工係靚過我係福仁買$19全透明tpu好多嘅，
ranvoo依家放喺度做備用想用全透明先至換
不過除殼要小心啲，
好易屈碎玻璃...
btw呢間店發貨好L慢

我買個間係圖拉斯

陽光底下係幾靚

圖拉斯？

係

我喺度講過好多唔同嘅牌子，
唔係同一代理，
唔係同一間舖全部有得賣，
亦都唔係有讚冇彈讚晒一個踩低另一個，
咁都俾人屈做打手

我之前AW post都分享過唔同牌子錶帶，
iOS集中討論區亦都不時有去吹吓水，
都未試過俾人咁話，
真係搞到冇乜心機再分享

應該都係同一個模啤出嚟，
完全一樣咁濟，
價錢都一樣

真 所以我攬炒

你係買開模費同設計概念

我買埋最想要既官皮就收爐，
到時又吹奏一下，
應該會有人會話我係Apple打手

咁又抵玩wo, 官網仲做緊50蚊美金

間鋪頭係邊到？

去咗見到了真係好平
btw 黃店嚟？

冇人會理你之前講過d 咩, 總之你推d 人地唔鍾意既野就係打手

明明有時唔係推 純分享都話係打手
都唔知邊個先係真打手

IN TRANSIT TO POST NL PACKTRACKED AMS TRACKING #: LT123456789NL
Nov 2, 2020 - 4:39 pm
唔知13號前收唔收到

原來係硬殻..仲以為係軟套
幾靚係先達S81買左
平左8蚊$190

多謝巴打

有咩 12 Pro Max full screen 全透明高清 mon 貼推介? 最好有埋 mon 貼神器, 好難搵

Caudabe打手

aj打手

屋企無aj
去買番個先

中左AJ伏仲要比人屈打手
橙

垃圾aj

淘佬綠聯同carkoci包神器

反正呢度都慣咗屈來屈去，
索性玩攬炒

我26號嗰時係呢個step
今日都未收到

佢個鏡頭位好似好過AJ

咁快裂

其實想知道caudabe易唔易除？

有冇12 pro bumper推介

我覺得唔易
唔太敢除
邊位 驚整甩油

se2 一個月唔夠就爆
拆出嚟清下塵 一裝就爆 垃撚圾

鏡頭圈搵左好耐都無單個圈*3 賣
得一塊過果隻

用緊Caudabe 都覺得你呢個幾正

買左幾錢個殻

298

咁貴唯有再比三舊買過個一模一樣啦

CLS

換咗原廠開心使用啦

星期五係咪會出原廠皮套

有無iPhone 11 pro version ?

想問 叫咩名？

Yes 準備全部色都買一隻

藍色機只可買返藍色
其他色配落好柒

佢張圖有寫啦

用緊官方透明放大鏡，覺得有好有唔好
優點
1.支援magsafe有個磁圈，用咗套個吸力都好d 我見好多副廠係冇磁圈 只係磁力通過到
2. 下面冇包 個位彈性少少 而且機面同鏡頭突出少少 冇咁容易整污糟
3. 型

缺點
1.貴
2.易爆
3. 唔好揸手 唔係幾岩手型
4. D鍵唔好㩒
5下面易入塵

我覺得配黑色ok
YouTube見人黑色官方silicon配藍色pro

佢啲邊包到基本上唔會入到塵入去
而且薄身又輕
係衰在貴咗啲

我買個陣佢俾個sample我試裝再除出來 我覺得唔算好難 下面兩邊有個gap位

星期五有冇得Walk in即買

唔好意思 無留意

係 我買個陣都同AJ對比過 呢個係其中一個原因而揀caudabe 因為我對上個部iphone11就係唔知點樣整到鏡頭圈甩左小小油 同埋怕AJ真係好難除

又俾你扮到pacific blue

唔知係咪得四隻色...
黑色機唸緊用藍色殼

推還推唔好踩咁起碼感覺好d
caudabe個鏡頭位真係幾正

利申：兩隻之前都未試過揀左試aj 先
如果aj 爛左會買caudabe

問多句caudabe係底同邊都係硬殼定剩係底硬邊軟？
只想用全硬透明殼

全硬

用開aj好多年，依家部12 pro都用緊aj，見到呢幾幅相都有啲心動

淘寶嚟講佢價錢偏貴 但真係好滑 用緊佢張防偷窺

裝番落去果陣好撚驚啪甩油

千奇唔好忍 心動不如行動

唔好夾硬啪就得啦

買啦 真係幾正
尤其個鏡頭位

搵唔到既

好靚 有冇人pacific blue機買左透明磨砂

咩殼？

得一間賣玩具精品

求推介

邊款有透明磨砂？

會唔會貼唔貼埋鏡頭圈？

搵到了 唔該ching

caudabe官網係咪唔會翻貨有啲sold out左都好耐下

Hoda

手感如何？

大家部新機係pick up定aos送貨？後者有無中伏/鑊氣？

個設計...
其實6開始已經有呢隻款既殼

硬度？ 物料一樣？

佢用呢隻料係好薄既磨砂料
佢係屬軟殼同硬殼中間架

係唔係之前話caudabe啲殼緊得滯有得換？
本身隻殼係咁定點
雖然都知賣點係薄又硬
但係係唔係要逼入去先勉強貼位
po返張相證明我係真用家

4.0复zんι这行😺uN8bc9gbk07₴回👉氵匋bao👈或点̸击̸连结 至流览器【我在淘宝Lite发现了 锐舞苹果11手机壳玻璃iPhone11ProMax透明防摔MaxPro超薄Pro全包薄款硅胶潮牌新款十一保护套硬壳i女男适用于, 一起来看!】
This ?

有冇人用capdase mon貼？幾廿蚊張想知好唔好用

規矩係死既

17號訂既caudabe 今日終於到
然後打開個包裹發現佢寄漏咗2張mon貼，離唔離譜D

應該唔會 貼完個樣怪怪地

淘寶料

仲識人$35一個

我賣$25😅😅😅😅😅😅

又要等多兩個星期
巴打會叫佢refund 定用fedex 寄返比你..?

淘左呢隻頂住先,幾貼服

星際早4-5年有間鋪賣呢隻殼, 十幾廿蚊個

睇佢肯唔肯fedex寄
有諗過一係叫佢refund，然後我用d積分扣錢，再用fedex買可能分分鐘仲會平咗

16號訂既我都未到

而家尖沙咀都有間

caudabe個套啜唔啜手?

有冇人知啲官方皮套化唔化學？
我有啲想訂

12(唔Pro)如果用皮套,會唔會俾人笑？平機貴套

先達有得賣啊
你呢隻都係硬殻？
買左幾錢？我係先達入手190

睇你點睇，俾嘢刮到會有痕

想問痴唔痴手指紋？

都算痴
要大力先抺得走啲指紋
發覺都幾多巴絲用caudabe

推介spigen

皮套大家會買咩色

冇乜人討論moon貼

基本上iphone用完套都認唔到你用緊咩部
除非慢慢好仔細睇啦

我覺得貼求其買張一百蚊內乜都夠啦，幾百蚊個啲搵笨

你用定人哋用，自己鍾意咪得，況且12都唔平啦

想問下有冇ching有訂犀牛盾嘅case
手感好唔好feel

身邊有個朋友話買iphone12因為輕
但佢依家用個勁撚重既殼
係咪cls

最"平"都6千啦,,,
幾時開始咁樣叫平機

爛記換一次
入塵，唔貼邊就任換

專登㗎,
12輕+重殼, 好過pro 重+重殼

唔明佢想輕點解要用重殼

為左用重殼囉

係星際1樓買左張 360度防窺貼
屌 有好明顯既斜紋 仲要收$178

之前用XR 係2樓貼個張都唔係咁
又要搵日晒錢落去貼過

建議大家唔好用乜乜柒柒盾 完全係破壞手感

貼呢啲貼咁貴有咩用幾勁既貼都係食得一下
買平貼爆一張換一張好過啦

之前係到鬧過aj易爆
比呢到啲人屌話未用過2.0就收皮啦
呢隻係咪2.0呀

藍 以家都用緊藍

防窺貼真心一分錢一分貨
我用左好多年 我明白呢個道理
唔似平時D MON貼

防窺冇用開 真心唔知
可視角度問題？

其實閃x d手機貼 已經夠做 再貴作用不大 除500幾蚊一張 有機會香港賣一百幾蚊仲差過閃x

彌敦道 狗屋對面自己搵下

貼又唔只防爆MON
平時外觀都影響 平貼快有油快花D
睇你有無強迫症

早排買左第一水閃x
太大張殼都用唔到
唯有撕左佢係鋪頭轉第二張
黎緊想買綠x

連燈仔最推崇呢啲厚到仆街既case
唔知佢哋份工係咪做拳擊手定軍人抑或小兒麻痺要去到咁高保護性

之前有個成set好似打仗咁

閃x 係咪同晒成個平面？

air jacket真係得個靚，我用落感覺都唔多實淨
都要小心唔好跌落地如果唔係即爆

係 如果個殼有少少收邊就會拱起張貼

啲人成日盲反支拿野，其實你300蚊買張Belkin，600蚊買imos 都一樣係支拿野

我見過閃x 當日本野買 佢放demo 個張貼好順滑 我見到個盒係閃x 賣249 一張 都有人貼

百倍暴利

去邊間貼好手勢?

[心得] imos 藍寶石保護貼 實際使用心得

呢啲咁既低端野
邊有發達國家會自己整
大部分貴既牌子咪又係大陸整

你用定佢用？

同埋要買有黑邊

點解呢？

有fd 買咗全透真係好吸塵

黑邊係幾好 但訓係到放係床到睇 會遮到少少邊邊 正面冇問題

今代個moon 平架喇喎，唔應該入到塵

黑邊位唔會碎嘛，買冇黑邊有咩咁好彩跌爆，都有可能傷個Mon

係咪全覆蓋有黑邊嗰隻?

市面大部分不知明牌子, 好多咪又係閃x綠x代工出嘅, 只係個包裝唔同

Ok呀.....用咁耐都唔殘

黑邊位唔會碎？黑邊都係玻璃質料喎
定係你果隻黑邊係軟膠嚟？

個 mon 全平面點解會入塵?

同意
如果唔係做危險工種例如地盤高空工作落地底做野嗰d
我睇唔透點解要用啲咁高保護性嘅套
又大舊又重
我依家部11pro用AJ (利申:非打手)
跌落地十幾次都未爛未壞，不過係咁甩+易入塵
唔會再買AJ
我成日跌落地都未至於要用d咁高保護性嘅套
嚟緊換12 pro max已經訂咗個caudabe試下
睇下會唔會中伏

有咩靚mon貼 係唔反光

我用x個陣都買過AJ
打算拆殼換電話卡個陣
音量個邊就裂左
之後就冇用過aj

軟膠唔ok

一定全玻璃

深水埗有冇邊檔痴12mon貼又平又靚

有冇人想要12/12pro二手Apple原廠殻 藍色
平賣

其實五百幾蚊買塊貼真心on9
嗰時用7plus就係聽人講買咗imos
用咗幾個月開始就好鬼多指模(小弟手指好易油)
轉xs嗰陣同事介紹買閃魔
完全唔覺同imos有好大分別
都係一樣用咗幾個月就多指模
我寧願買幾十幾塊閃魔月月換都仲得
條數都未需要去到五百幾蚊

係 嗰啲貴價mon貼透明殼全部都智商稅黎

你好彩冇跌過咪用到幾個月
一個屈尾十啲一次咪又要比500幾貼過張
但十幾蚊貼張我半個月換一次都平過

之前用過imos，daremac呢啲貴貼.，
最近兩年用淘佬入定幾張定時替換就已經OK
40-50兩張質素拍得住香港舖頭百零蚊有牌子嗰啲，
用開carkoci都唔錯。

透明殼有啲貴價牌子都有野好既
平既好易變黃

背板OK唔算多手指模，
但執鞭邊框因為我手汗大所以感覺都係有啲油立立

求其福仁買既幾十蚊都可以用好耐

12玻璃底，.68券後58人仔嗰隻

殼嘅話我反而有保留
比起保護貼
我覺得殼反而緊要啲
當然唔係買最貴啦
不過對於我部電話成日跌落地跌落床
個殼係要有返咁上下質地
不過未至於要用到軍用級保護嗰d
起碼唔會好易跌爛先
我試過用好平嘅殼一跌就爛，開孔又唔準
加上買咗個殼就好少意欲想換
所以殼嘅話我會願意俾多少少

福仁城城唔係全透明嘅都OK

我都係，
case會捨得買貴少少，
摸上手感覺要舒服，
窿位準又有一定保護性抗跌力

香港賣百幾蚊個啲分分鐘都係淘寶貨

巴打有冇實物圖
最好笠埋上機

官皮殼夠做

我買過啲二三十蚊，啲cutting 位直頭𠝹手

福仁包唔包貼埋？

香港鋪頭賣$3x-$4x就直頭係華強北批發價一兩蚊嗰啲質素

所以我今年最終目標都係鎖定官皮，
買完就收爐。

自己唔識貼果三四十都要比佢賺

唔包

其實好多mon貼都係包唔晒全個mon
Even佢叫自己做full screen
會留左一圈包唔晒
好多包打都講過唔知點解平面都可以出到咁撚柒
而且個mon貼本身邊緣或多或少都會有少少痴力出左黎
所以會勁積（痴）塵

福仁二三十蚊質素已經唔錯，
但一般鋪頭賣緊二三十就唔太得。

我xs嗰時就係用綠色個隻官皮
我個官皮用咗半年d邊位變哂色
可能係我手油多唔啱用皮

的確唔係個個咁多時間咁好心機，
幾十蚊當買一個服務👍🏻
不過買貴貼我就絕對建議搵舖頭貼，
可以貼到滿意先至收貨
但自己貼衰咗冇仇報咁就唔見幾百。

我6s 同xs max 用其他殼最後都係官皮殼用最長用到換機

有啲人反而鍾意真皮養色感覺，
用耐咗仲好feel

佢隻啡色有得玩patina 呀

早幾年去荃灣南豐搵舖幫我痴（間鋪冇店名，今時今日仲開緊舖)，最後條友痴到成塊mon都係泡，死都唔肯換張新再痴，張貼原本300，最後佢痴衰咗又死都唔肯換新貼再痴仲要迫我比200，仲話收平左你

貼完先比錢架喎
貼到咁點解要比

放幾錢先

你想呢

可唔可以影相放上黎

佢痴第一次已經起泡，之後重重覆覆用果張貼又搣又痴，又話啲泡一陣會消失架啦，跟住都唔得又叫另一個職員又用番果張貼又搣又痴又用刀刮，而家諗番起都覺得佢哋痴撚線，最後怕麻煩比咗200佢哋當買個教訓

我xs嗰時係綠色皮
仲要d皮唔係好自然咁變色
係一笪笪咁好核突

睇吓幾殘先啦

你指影佢間鋪？

唔碎係mon貼唔易碎，超薄無邊果d, 以前係好易碎，先開始加膠邊

同全新一樣

tg 傾

係你弱智俾錢姐

好撚同意
之前部7plus 貼imos 爆咗好肉痛
後尾換閃魔發現根本無乜分別
層coating 又係幾個月貨仔，買張cheap 野換密d 仲好